[
    {
        "randomId": 454
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    }
]